啱啱跳左閘

根本冇人理
大家一齊跳呀！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

準備試跳

跳咗加一
好爽

推

頭先有鑽石山巴打跳，好勁

樓豬好波

不要說跳閘
試著說用兩蚊 (政府要補錢）

支持

繼續$2！

*****
擺咗白宮聯署失效個post上Twitter!
大家幫手retweet上熱門！
唔好浪費十幾萬香港人心血！！

保護自己呀ching
等多啲人響應先唔帶啦

沒口罩咩都無被人影左相好驚